油麻地警員被打至頭破血流 警方開真槍

【十一】油麻地開真槍

一架EU車數量的警員，在窩打老道及彌敦道交界比示威者圍打，有兩個警員被打到頭破血流。

警察之後撤退上車，但有人走得慢落單，被示威者追打，已上車警員重新落車，並開槍。

（3:40 PM）

佢準備炒魷魚了

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

昨日警察不斷恐嚇大家十一唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，十一當日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

望手足入黑前就返屋企
一入黑黑警就開晒大燈，記者都幫唔到你地

無人中槍???
最緊要手足無事

乜咁輕傷

留個少少血,細個跌親都傷過佢啦

終於! 開始打柒班green object喇!

有冇人中

冇斷手斷腳
有改善空間

green objects

頭盔都無為淡氣無EQ諗住去打，點知比人打到仆街

油麻they +1

今日力威師父都好撚忙

有冇人中槍

記得四肢為主

推

強烈遣責，打唔死綠衫強姦犯

冇人中就OK
大家Keep住打狗

對天開兩槍

屌 流果少少血就開真槍
學堂學乜撚野架?

第一幅企位幾靚
睇得出佢想毆人但係比太陽殘住晒

good job

開真槍
老共多得你唔少

核爆都唔割

咁都打唔死

終於肯打狗

睇黎個實彈指令只可向天開靠嚇，唔可以打人住

唔割

手足留嘅血比班黑警多好多，黑警抵死，無人可憐

爆頭啫，示威者咁克制，點解要開槍

ho ball

向天定向人

屌仲行得走得

抵死

green object被打

手足好波

green object而家有兩個弱點
第一，件衫對腐蝕性液體冇用，第二，人一唔夠就會俾人搶裝

冇陰公 比蚊咬到個頭咁呀

➕油

根本流水好過過海

應該係自己人打自己人

可惜冇拘捕佢

An eye for an eye

手足注意安全

有冇手足中槍？要小心啲

不能同意更多

集中手腳阿,參考荃灣85黑幫

still conscious lol

油麻地巴打勇撚到，開真槍都唔驚上前救人

對比起頭破血流既前線真係輕傷

做得好

抵撚死

打得好

煲大佢啦 國際見

油麻地加晒分

無裝就變廢狗

信佢老母，班狗癲起上嚟鬼知

打響慶祝第一炮 謝謝黨！

手足好波 green object打佢老母閪呀

咁高興嘅日子，點解唔以死殉國

狗冇裝只係一班廢老廢中

死得未呀咁

英雄 辛苦哂

有人中槍前線唔會隱瞞
證明我講的共產黨下令黑警今日不可殺人係堅

睇下五毛賤種會員賈雨村點吠就明
賈雨村呢條友hkg時間已經係五毛頭目

今日係狗肉放題

唔夠打就開槍，好撚廢影衰d男人

黑警：屌𢱑痕

做得好！

邊有警員啊？
I can only see some green objects

隻狗仲行得走得 不完美

頭破血流唔覺

不完美 可接受 需改善

手足加油
打死狗先講價啦

係咪無中人
睇片見到佢向住人群開槍

今日又DUM 強水彈 又圍狗圍到佢開實彈槍 今日真係好大嘅進步

啊蛇叫左你唔好打咁多飛機

腳仔軟 仆親啦

玩到佢變國殤
多謝阿sir助攻

[url]

有片有相快D上TWITTER, @SOLOMONYUE, 佢地MON緊!!!!!!

抵啦 死公安

閹割手術

每次都示警
唔信佢會向前射
如果真係有人中，全球矚目嘅殺人組織

錫春袋應該好舒服

果幾滴血蚊都食唔飽啦，懊唔懊抆槍

今日目標開始部份達成

少少擦傷就叫頭破血流？

狗就咪留手

打得好！

黑警on lun 799
又助攻
刁總真係多得你班毅進狗唔少
屌你夠彊今日開槍射傷人/射死人
我諗場運動又再提升一個層次

屌你荃灣又拿真槍指

垃圾老狗

只要71開真槍中人, 黨狗麥展豪可以等中共清算
班狗根本唔敢係匪國慶祝時殺人

首尾呼應姐
今日朝早刁主席先響完禮炮
中國香港警察以真槍實彈回敬

紅衫 + 白衫係UC黎?

廢老學人做警察

Good job

yeahhh good job!!

衝埋去已經好大勇氣，最理想係攬住佢等佢開唔到槍添，做到先得格......

佢控制到前線狗狗就唔會搞到咁亂啦

尖沙咀放煙！！

求奇一個比佢地班仆街捉既都傷過佢多多聲啦

冇殘廢冇死亡
強烈譴責示威者過份克制

息都未夠

黑警又要OT搵彈頭

jed 已射

冇人市民受傷？

有人中槍嘅話一早上晒頭條。

如果彈頭唔見咗

遍地開花如果夠多人係真係有用

唔夠打就開CHEAT正垃圾

究竟啲死狗屎衝過黎既時候有咩對策?
次次都淨係走
都有人走唔切被人拉

有還到咩
今日仲欠更多債

錯

禿鷹殺人放火捧上un

但邊個係國=慶殺人係中共思維就係反黨集團,一定死硬

之前仲有人吹風剩係過港島，ON9

但係被捕人數又係好高。

屯門成班手足向前衝打防暴都好型
終於唔係防暴衝

係咪賭錢輸左爭人錢比淋紅油渣

冇人想試

sorry
係黨慶

0:04 教學級
緊係推低先打

正呀喂

屌你老母，你班暴徒，夠膽來搵我，電話喺5662 8313

沒編號
誰知道是不是藍絲鄉黑在掏寶買衣服來穿

驚就唔好返工喇

連老野都要落場

屈斷番 手腳
以其人之道還治其人之身

真武勇

有漆彈

其實向天開都唔得

心態轉換術： 有速龍！打佢老母

流少少血都鳴槍 冇撚用 M血都多過啲扑街狗

好波

solomon 大佬已經瘋狂rt 開真槍

國慶燒槍
重現六四

賀佢老母啦

仲兩個唔係警察幫手打示威者

Well done

果少少血...
比蚊咬咩...

真勇武

今日遍地開花，真係唔夠狗佈防。

0post 狗acc snow sir話唔建議大家明la

唔完美 舊green object仲企到起身

㩒錯 sor

又嚟逐格睇系列, 警車上點解𠴱兩個戴口罩白色衫同紅色衫嘅人會決定係開頭唔落車要匿埋, 之後又走落車?

打人起碼要有刀。

唔係以為拎兩包茄汁就呃倒人下話

冇GEAR=垃圾